[UltraBoost 4.0] 英國footlocker特價 ultra boost 黑/白 £99

雖然對鞋都過左氣/MK
但都係好著嘅
見黑白有特價又仲有大路size同大家share下
女裝ultra boost有啲仲£89

Triple white:

Triple black:

大家識代購嘅就搵代購
唔識嘅都我都可以幫下手
利申 英國返工 3月尾返香港順便帶鞋幫補下

有興趣 tg

Tg: seungriseyo123

過氣鞋王都成千蚊

tg ：taisytt

呢兩隻色麻麻地，過多幾日睇下有冇多啲款減價

triple black無size

有性趣